洗牙補牙杜牙根問題

是咁的，平時冇牙痛食野亦冇問題，只係記起好耐冇洗過牙，聽個長輩介紹去睇個牙醫，本來話基本洗牙420。

去到洗，牙醫話我刷牙太大力，磨蝕哂牙肉，呢個我知道嘅最近刷牙都盡量細力咗，但問題黎喇，佢話我左上左下右上右下 4 part 牙都有好多要補+杜牙根。補就一堆，杜牙根4至5隻，加加埋埋5皮野冇走雞。

最後淨係補咗右上part三隻，加洗牙，已經1720......

想問各位巴打有冇類似經歷？即係生活冇問題但洗牙果陣講到你棚牙就爛哂咁？可信性有幾高？或者有咩相熟牙醫推介？感激不盡

你幾耐洗一次？

原來好耐無洗 一年洗一次啦

五年以上
其實依家就係諗住下年搵第二個洗，再睇吓會唔會有唔同講法

應該刷牙都未必有

發夢夢見有醫生
突登哼爛啲牙 再同事主講好多爛牙
再幫佢補返
逐隻計

樓主算抵

黑店成咁 巴打發夢記得幾多，講低多啲資料好喎，反正都係發夢啫

唔好聽佢亂up la

我又係幾年冇睇 & 唔太信牙醫

最弊我都聽過人講...但當時冇問清楚果個人究竟係邊個咁仆街
都係發夢啦

我都唔信 但自己太為食，覺得棚牙好緊要，要好好保養

影黎睇睇，我果隻爛到好嚴重醫生先話要杜

前鏡比較矇sor
左上第一隻，佢話係其中一隻要杜
話咩就咁補反而會焗住啲細菌喺入面

推

邊間牙醫好？我要幫我老豆搵個牙醫

同問

平時屋企人都話聽到我刷牙啲聲好似好大力

睇多幾個牙醫問吓，要多d意見再決定啦

個醫生無講過蛀牙問題，淨係話牙肉磨蝕咗

冇關係呀，根本由始至終冇提過蛀牙問題

就係問緊大家有冇牙醫推介

其實杜左牙根既話，果隻牙會好快冇，好多牙醫都用杜牙根黎呃錢

所以覺得條友信唔過
佢話磨蝕到有神經線外露，細菌入咗去喎

巴打唔介意嘅話講多啲
例如點解好快冇
唔杜又應該有咩方法攪
唔攪又得唔得咁

你除返開5年以上 會唔會覺得值D

其實依家比咗果筆就好小事，問題係係咪真係必須要掉幾皮野出黎攪，同埋攪咗係咪真係好

杜左骨根隻牙會脆弱左。
其實冇乜野要搞，淨係補牙應該都夠，不過你都係問下其他牙醫

刷牙要打圈按摩牙肉同牙齒之間嗰個位
唔好前後來回刷，好傷牙肉

唔關事嫁 唔好太大力就得
150g 力

唔識咪鳩up

係幾個牙醫同我講嘅

有個牙醫話唔使太大力，打圈按摩牙肉就得

我意思係重點係細力姐
打圈好 打橫都冇話錯

你先Google杜牙根
我上次隻牙咬咬下甩左一忽
牙醫都幫我照XRay先決定洗唔洗杜
你不如搵第個牙醫睇睇先
佢肉眼就決定幫你杜好似好黑店

個醫生都係咁講，所以佢話要鑲牙套，所以就要超過8000一隻喇

咁真相係點先 巴打話人鳩up之後有冇咩建議？

你支牙刷用咩毛
軟毛定硬毛

150g力大約係摸吓咁輕力？

就係覺得佢靠嚇

中毛 諗住中實啱啦

明白，多謝建議

軟毛好似冇咁傷牙肉

杜完牙根之後通常都會整個牙套 因為隻牙會慢慢變色

其實又可以唔杜但係整牙套，不過都要睇隻牙咩情況